點解差佬會撐共？

差佬死全家

警察子女唔敢玩嘅運動 （免生意外）

張圖

收得人工做狗 班狗俾埋老母中共高官屌都仲得 0生產力社會寄生蟲